希望各位連登仔得閒就練下寫字

發覺最近經常聽倒啲人話啲後生仔(示威者)寫字寫到小學生咁，完全唔似讀過書之類既廢話

雖然讀得書多同寫字靚唔靚無直接關係，但係字體公整真係會比人感覺良好，有修養有文化，各位寫出黎既標語都有機會比傳媒影倒，唔只比廢老睇，仲有日本，台灣呢啲識睇漢字既地方，所以其實得閒練下字絕對可以增加大眾既好感度，手字唔一定要靚到好似寫書法咁，只要簡簡單單整整齊齊就可以。

成本好低，只要拎張廢紙拎起支筆得閒拎黎寫下字就可以

搬左成日野又跑黎跑去
成身冇力又手震點寫得靚呀清

係lol
寫字太醜比人認就唔好啦

其實練好個結構，就算攰同手震，差極都有個譜

下次用粗毛筆寫定橫額再痴上去

唔好用太陽花比 人地係有哂部署
今次係義士們臨時傾好發夢去邊
準備無人地咁足
加上發左成日夢 寫乜都無力啦